有圖【 北角有伏】係齊咁多個出口

去太古，鰂魚涌落走

推

仲有係渣華道查車，小心

推一推

係人就抖

係其他熱門post 留言 叫人幫手啦
金鐘有狗校巴 2小時前 搵人
唔該幫幫手推 搵唔到人

比佢走啦
過晒黃金時間